有自彈冇自唱Scandal新歌

可摸以幫我刷下views

佢地d歌越黎越難聽，主音haru就黎老到成個中女咁

覺唔覺個唱腔唔同左, 而家聽得好辛苦

我覺得個haru唱歌無氣咁，tomomi得把尖叫聲，mami直情唔識唱歌
利申：好多年前先聽佢地d歌

直情呀嬸咁

屌你老母呀

好嬲, 毒能就做乜都冇人理

haru 11年已經諗住轉,因為好多人話

但而家個唱腔好似麻麻

公平咩

唔公平呀